鏝城輸波唔笑，唔通留返拜山先黎笑！？

今日一次過笑曬佢

以為係我個post

今日你去拜山咪慢慢笑囉

啱

Ok

好撚好笑